10月份買咗大圍柏傲莊，依家有少少後悔

喺去年10月份買咗大圍上蓋新盤，呢幾個月晚晚瞓得唔好
經濟完全冇起色，失業率創10幾年新高，行行都搵唔到食
份工又危危乎，好怕年半後入伙上唔到會!

抵撚死啦
誠哥都話有能力先入市

Full pay 啦

後悔只買一間？

拎張合約出黎先好9up

恒指而家三萬點wor

樓主係嚟派膠的

班買家係樓台貼合約。。。
條友從來冇講過自己買樓

而家忽然跳出嚟話買左兼話樓跌

撻訂啦 唔好博

快啲拎枝AK沖入去地盤殺哂啲工人

提早租出去先啦，炒租約權，炒租金價格，超級財路

幾錢幾大呀

Donki指數反影經濟好好喎

荃灣已經少咗好多人

我唔知，我唔理，總之買樓日日賺啦
利申：我AA同我講

過兩年升幾百萬扣埋印花稅都有賺
驚乜

淡友又老作

借到盡入市?

3房？你撻訂就快 有興趣接貨

邊隻積幾錢先？

你撻左佢
發展商加價重推一樣又幾十組客抽返你果間
買左就唔好諗咁多
驚最初就唔應該建期買樓花 去買2手樓

Sttong hold 驚閪

撻啦

樓主唔得唔好死頂
放出嚟俾大家接火棒

我諗得你一個會後悔

喺度曬命死開啲啦 幾多人想買買唔撚到